Notebook - 普通文書用

想問下如果要輕、文書用 咩notebook 好？ 未用過MacOs

surface pro

surface

macbook air

Swift 5
打埋機swift3 獨顯

MBA

Macbook pro 15 inch